# Leaflet-конспекты (LFL-конспекты)

**Leaflet-конспекты** - конспекты, использующие плагин obsidian leaflet[^1] для преобразования конспектов, написанных на бумажных носителях, в презентациях пауэрпоинт и т.д. в форму проработанного конспекта в Obsidian.

## Основные вещи, которые стоит отмечать в LFL-конспектах

1. Термины и определения
2. Формулы
3. Важные промежуточные этапы вычислений
4. Блоки важной текстовой информации
5. Другие вещи, которые пользователь посчитает необходимыми

## Синтаксис и основные методы управления плагином...
...указаны здесь ---> [[Развитие работы с Obsidian. Итерация 1#PKM/obsidian Leaflet]] 

[^1]: [[Развитие работы с Obsidian. Итерация 1#PKM/obsidian Leaflet]]

#PKM/obsidian #НовоеПоколениеЗнания 